ive有冇apple教育優惠價

想問ive有冇apple個教育版優惠價？事關問官網佢答到1999 叫我自己問ive 有冇人可以答到我

有

姐係去買既話 show Ive 學生證 係有個教育版優惠價？

想問員工係咪有折

平好少

之前買iPad Air 2 128GB 平得百幾蚊 好過無咁啦

Hkdi直程有舖

有大專學生證其實已經有 discount

Yes